中槍大叔被告暴動, 需要中槍影片作証據

幫人傳既
朋友既朋友既朋友既朋友.........係大叔老吳
正係有癌症既中槍大叔
E+比人告暴動, 如果你有大叔中槍過程既影片 (時間6月12日, 下午約5點30分)
請聯絡Francis 6159 6856

推

push

Push

up

pish

Push 希望大叔快啲好番

日頭開post好啲 而家夜了冇人推

我繼續推！

留名推一下
日頭推多下

推上去

好恐怖 唔係行普通法咩...

推
一個都不能少

推
大大力推

疑似肺癌3期中槍爸爸嘅Live

隔離個post好似揾到疑似既live

點解咁耐都未有
明明嗰時好多人拍片

Pish